[推到完場Viutv 99台] 逢星期六晚20:30 《週六好戲勢》(2)

【今晚8:30有《週六好戲勢: 美味情書》】
美食可以傳情，動人演技可以擴闊你我心境，
謝謝你，伊凡·卡漢 Irrfan。❤

#週六好戲勢 #美味情書 ##週六好戲勢美味情書
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

繼續

唔會錯架喎

唉

lm

點解唔見一面

無緣相見

法比加斯

之前位巴打post 過既哈佛研究加英皇室認證

仲以為係"咩事" 估唔到係"傢俬"

嘩, 簿餅直接放上去燒漲..

開住黎抹

開住佢嚟抹？

以為佢鳩up

估唔到今晚咁熱鬧

cls
點解你會搵到

唔捨得

好烏漕

個心口

㩒過去84,一個廣告都無

開外掛

想自殺?

女主夾到。

除首飾

之前位巴打係大家問點解可以送錯咁耐個時post

Pish

其實唔難
隊支地拖上去咪得

王家衛
梁朝偉同張曼玉

有冇諗過會fing甩支野

一講地名就跟到劇情

其實男主去左邊？

完

即係點
仲有冇

最後有冇相遇

咁就完

開續集啦
想睇佢地相遇

完？？

最後都無講到有無見到

男主最後有無去納西克

有地址寄信?

那，係咪正野啊呢套

男主角死咗啦…
點續集

佢係唔係中間cut咗啲片？

open ending

嗚呀想知佢哋有冇相見
唔知男主角去邊

From 維基百科關於美味情書男主角：
2020年4月29日，伊凡·卡漢在醫院接受結腸炎治療期間離世，享年53歲。[7][8][9]他的遺體在同日下午3點下葬於孟買。

無

漲扑扑

個1老公咁都唔扑

男主角都死左, 想開都開唔到

好想佢地相認

女主角都有勇氣離開丈夫

女主係咪即係想賣晒野過不丹？

印度女好多都幾靚

難得個女主角都賣晒啲野決心走 都唔比佢地見面

睇wiki, 原來大陸就咁譯做午餐盒

呢首印度歌感覺好raw..

最後應該係主角去不丹搵佢

呢套咩嚟
準備睇 寂寞是幫兇

但佢又無講明佢會唔會寄個封信

個女好慘

最有嫌欵就係死因無可欵..

無去

但女主去左不丹
而封信應該冇寄出
自己keep住左

唔相認真係好可惜

要走啦

上面個口1又唔1食佢啲野

下面又餵唔1飽人1

C+偵探

女主角Nimrat Kaur ig

唔係早排做過咩？

最可疑就係死因冇可疑

納西克係男主屋企定佢退休想去既地方？

下星期係百萬富翁

納西克係孟買隔離同不丹差過千公里

C+偵探好似早幾個禮拜先播完嚟

係96台
99有C+偵探

好似係B+黎

Viutv 唔係連戲都冇錢買黎播呀

+偵探個promote黃撚到

女主係口講想去定真係決心去

佢有出po綽念費蘭特

最後一次情書交換係幾時?

女主角約男主角一點等?
然後第二日都有送lunchbox,但女主冇寫信
而男主覆佢話自己變老??

之後就冇再寫同送lunchbox

直至條女屌鳩送餐條友去office搵上門

係 3月播完嚟

我諗viu都係支持成成先咁快重播

係，因為老人隨分開兩人

男主衰突然自己冇信心

佢 live 緊

關愛座影響好大

女主如果走會唔會帶埋個女走

好多自己作既ending

決心啦
賣哂家當

買左4點車飛，等阿女放學就走

咁男主去左邊？納西克？

呢個我都唔知

啱先睇到最尾電腦斷咗陣線想知男主角坐火車離開時，個老人家講咗乜令佢返去孟買？佢之後有冇搵返女主角？

可能個阿伯話佢三年前退休去納吉克，男主見佢咁老嚇咗嚇。

上次個係B+丫，睇清楚先啦，咪成日掛住睇AV啦

英文係叫the lunchbox

套戲好sad

應該係，佢d對手d青筋好恐怖

我岩岩睇多次個結局，原來我都睇漏野
原來係女主讀信個段，男主去左搵送午餐小隊問野，之後先上左架成車廚咁既款既火車，男主好大機會去搵女主角

錯過啦！！

咁搞笑

如果Netflix 有都想睇返個結局

我係Now E個app睇返，佢之前咪搞免費試睇

只差一個眼波 將彼此錯過

花樣年華黎

可能佢趕得切4點前呢喂
條女仲響屋企等緊個囡⋯⋯

【今晚8:30有《週六好戲勢: C+偵探》】
想做大偵探，今時今日智勇雙全好似並唔足夠⋯
最好好似城城咁，又FIT又有顏值，
咁對破案應該有幫助，問題應該少好多！！🙈

Aaronkwokfushing
#週六好戲勢 #C+偵探 #週六好戲勢C+偵探
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

下個禮拜播激戰

彭順都唔知去咗邊lu

大傻

呢套好好睇

好似又北上左

首歌好洗腦

ming sir

又偷食

頂

今日咁靜嘅

有冇大傻cap圖???

死因無可疑

大頭明男女通殺

專業操守

小雪

車牌7777

大笨象丫

好慘咁

谷祖琳幾大波

嘩聽晚hotcha

商天娥

好撚正
一定扯爆旗

爆炸玻璃窗唔爛

佢咁樣哄埋黎
好難唔一野抱實佢

柴九咁就死咗

佢係幾淫

個個都講廣東話，做乜要去泰國拍

D景都好唔同

泰國華人細路要學中文？

又死

好想知泰國係咪真係咁多華人當差..

商天娥出一出就瓜咗

好似冇耐前播過

嗰套係B+偵探

其實用返香港景拍，內容一樣

大傻冇事

你清醒D la

啲人死得咁快

覺得呢套好考城城演技

四隻麻雀腳死曬

智叔有古怪

好好笑

係咪話佢撞鬼

泰國銀行係咪可以講廣東話

無可能，b+偵探都有佢份

點解播完B+先播
又唔一齊播

海面咁多垃圾

冇人知

下禮拜

我諗泰國個境應該同故事襯d？
或者成本低d？

導演熟泰國個邊

呢套其實鬼片黎
緊係泰國好D

跟人會著白色衫咁搶眼?

又係polo
真係得城城先carry到

黑撚到咁點睇

嚇都嚇死

咁撚恐怖嘅

鳩都縮埋

成套戲最恐怖嘅一幕

做咩要殺佢

真係德賓殺嘅

智叔上位了

城城呢套真係演得好好

:佢嗰支假嘢……
:我嗰支堅嘢嚟㗎

下集係咪都冇講佢老豆老母點死？

個角色有啲鳩。

同套殺人犯都好考佢演技

係好撚鳩

城城呢套有無攞獎？

仲望張相 一陣佢係後面拍你膊頭

有提名，冇拎

條女俾人斬開10碌

張相睇到d咩?

鬼影

最後變鬼片。

好記得B+偵探張poster寫上集有鬼幫 今集冇鬼用

下個禮拜

怯

你就輸一世

Viutv幾時播逆權司機呀
佢明明排咗期播

劇情好普通

今晚套戲改咗？上個禮拜睇明明話做激戰

逆權司機唔敢播
激戰又唔敢播
播閨蜜二

同優酷合作既viu好黃架

激戰點解唔播得

屌你老母Viutv 還我逆權司機呀屌你

轉咗咩？

啲戲越播越唔掂,仲要可以改兩次

怯！

乜撚嘢事？
賤輝呢

Ok 熄電視

唔係張家輝既喂

屌你老母ViuTV

屌你老母viutv 播逆權司機好撚過啦 呢啲垃圾支那戲
狗也不屌

冇左賤輝睇

張鈞甯

還我賤輝丫

係咪因為晚吹訪問完黃真真

mon po職員唔撚好以為我地唔記得
激戰又冇 逆權司機又冇
想點撚樣呀你 屌你老母呀

激戰呢屌

本身逆權司機都變咗激戰
都算啦 都叫香港電影
屌你啦 依家播支那野 全部講支那話
你老母啦

還我激戰!!!

以前97前呢啲戲有大陸 台灣演員應該係配音 而唔係香港人就佢地一齊講埋普通話

我都覺得係
btw還我賤輝
還我宋康昊

你而家睇緊嘅係支那片
唔係港產片

呢個系列出名垃圾 連支那都狗也不屌

我迷阿Fi都唔睇

試下睇睇囉 唔好睇再算

還我賤輝
賤輝
賤輝

ViuTV fb洗版屌緊

還我激戰

咁最多咪順延落下個禮拜囉
但下個禮拜就做桃姐

唔使試 垃圾來

晏D去隔離台睇籃球算

抵俾人屌啦，點睇都係大家等睇賤輝啦

屌你，全套講國語

屌你老母 熄電視898 viu 屌你老母

徐慧正喎

填海華
再加呢套cctvb播撚到爛哂嘅片嚟
食屎啦

堅決支持viu既決定

屌佢老母，插電視玩動森掘地算

不如你收收皮 係咪好想我幫你開年啊垃圾?

佢應該係急住改配唔切呱

😂👍🏻

可能仲嬲緊膠巴搶咗佢開po

屌你老母以為中央台 .......

去我個frd個島許願先 屌佢老母

主角去越南了

點解無左激戰

暫時好睇

張係台 薛係香港 淨返果條女係邊個？

點解要比希望我

咩人種先會介意人地搶左開post

台已轉

今晚等夢幻島好過

今晚抵制tvb 睇下viu

上個禮拜唔係話今日做激戰咩

yeesa

做啦

陳意涵 台灣

到左越南

原來係佢

咁起碼主角群無支那人 可以睇睇既

呢啲長轎車 香港無得渣架

做咩白衫女矮到咁

八兩金

點都好過睇鄭錦昌啦

我都記得明明係播激戰

Viutv 唔係真係以為因為香港人反tvb，就可以求其播啲垃圾都有人睇呀嘛？
而家咁撚多娛樂，我睇Netflix，睇YouTube，或者打吓機唔好?一定要開電視？當香港人係乜

最原本直情係逆權司機

將軍令係幾正

下星期仲要播桃姐

唯有自己搵激戰播啦，冇辦法

還過得去吧

你fd個島有流星？
有無得俾多個人許願

乜撚野戲？除咗睇女，劇情

D大陸話配音鳩到

薛凱琪張鈎甯打緊

冇
我個島琴日都有 你早講嘛

6月八有error

我老母都狂屌 唔係廣東話點睇啊

係咪得普通話？冇廣東話？唔想聽
睇過閏密1，明明都不錯，但2睇預告都覺得垃圾，冇入場睇

正喎啲越南妹 幾大波

幾時先單挑越南黑幫？

點解拍到張均寗咁醜

薛凱琪課左金比化妝掛

其實睇呢啲戲都係支持下香港同台灣演員 無乜特別

個髮型柒
露出個大額頭咁

好似入場睇過

屌 笑左

哦 即係呢個佬係越南黑幫？

當外語片重新配音好過

好撚嘈
又浮誇
完全體現到女人嘅友誼有幾假

套戲真係好鳩
唔係幾好笑之餘
D劇情冇咩推進咁

大波沙雕

就地正法mode

泰臣

會唔會屌死佢地三個

擺明抄hangover

屌你隻老虎

啱曬fiona，佢食開力架

臭死

kill time ok

屌你以為今晚播激戰 尻沖返屋企

屌 太陽的後裔

連配樂都係

屌又話冇衫

係喎

幾緊張

泰臣係咪男主角，片頭出泰臣個名我以為同蝦頭搞笑果個

追佢地個越妹

屌，玩左咁耐，一甩都未見過

冇妹咩
有妹就有架啦

次次見到佢，都望足成晚個天，都係一甩都無

個天清就有架啦喎

真係太後

結局就係離婚

河上追逐點解拍到咁假咁

好垃圾套閨蜜2，好彩冇入埸睇

睇完happyhongkonger個影評就覺得呢套嘢伏
一係咪好睇啲

又話播激戰？

電話個男人係咪Ken Jeong 個角色

係咪姐係viu抽起咗兩套戲?

張鈞寗著依件

屌 嘔落條屍度

好撚CLS

古佬都離左巢咩？

佢配音卡通幾搞笑 連佢都走埋 無綫弱智完未

37歲

薛凱琪瘦到

唯有再等下

寨佬啲普通話好撚到

又去返越南啦？頭先去左campoia

你玩咗幾耐

想點

到底可以有幾膠

開始傾閨蜜野

屌那星佢粒紅寶石仲未屙返出黎？

fiona啲國語可以再差啲

搞笑不失感動

viutv播得好

呢套嘢想點撚樣

屌你老味以為咩事要跳傘

仆你個街

我睇撚晒

其實抄最爆伴郎團都抄得幾足

屌你老母 癲架

屌 又扮後裔
套
戲唯一笑點

又係喪禮個神父

泰臣彩蛋

下星期唔知桃姐會改咩呢
btw屌你老母填海華

做完了
屋企人哭著說以後唔睇viutv問點解播啲咁既野 要繼續看tvb了

填海華

viutv做乜鳩

個零月啦，仲係開發中國家

我都係
好撚多化石冇人要

下個禮拜做桃姐都幾好呀
點都好過今晚嗰套啦
睇咗幾分鐘已經頂唔順

我都會放鬼曬佢，用來all in大菜

唔送比島民？

有有多的家具~包裝埋咁來送
不過對島民送水果最好

點解送水果最好

5:50開始有講

我成日送化石

化石賣左佢，增加收入

但送化石佢地成日送番野比我又比幾千蚊我

【今晚8:30有《週六好戲勢: 桃姐》】
真人真事改篇！#劉德華 X Deanie Ip 葉德嫻 影帝影后鬥戲！
一個由細睇到你大嘅桃姐，
就算你已經成年，甚至已經人到中年，都當你係小朋友咁照顧。
現在桃姐老了，無人無物，你會負起照顧佢嘅重任嘛？❤❤

#週六好戲勢 #桃姐 #週六好戲勢桃姐
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

推一推

睇下好唔好睇先

下個禮拜做空手道
希望viutv唔好又換畫

平心而論 好睇既

純粹支持deanie姐
填海華不了

係 當係平衡返 有葉得閒

夠膽播deanie姐都算係咁

好賤
賴得戚咁
做番自己

合拍片 填海華

原來有二汶

下個禮拜播杜汶澤套空手道添
希望viutv唔好好似上次咁又換咗佢

衰妹

上次套閨蜜
導演同演員都唔係大陸人
但係就成浸大陸味
啲劇情仲要好尷尬

上套睇咗半個鐘即轉台

隻喵

桃姐咩事入廠

咁二世1祖點算

roger 填海華

做拍戲

車震

屌 好尷尬

認錯人

朱慧敏

佢同梁榮忠

其實呢幕想講咩
Roger份人好「呢啡」？

我記得當年入戲院睇到喊咗

我都係

宮雪花

好耐冇見過佢

唔怪之得咁熟口面

老人問題

政府唔夠安老院

佢1好好戲架

48歲參加亞姐

妹下妹下

宮雪花同娜娜
happy伯會點揀

生抽王

竟然有生抽

又係講癱仔話

衣wu

下巴穿左窿

成班妹下妹下

校長

廢老

梁天 好好戲

交換假牙

係咪即係嗰個婆婆

又係個好奸阿婆

食食下飯見到都冇胃口

屋仔細細又想買張按摩坐位

昌叔

你大我

返乜鳩鄉下

送中啦

Paul哥 電桃姐？

套戲陣容都唔錯喎

填海華 飾演 藍屍廢中？

有冇人驚自己老咗會好似老人院啲阿公阿婆咁乜都做唔到淨係識呻吟

yes 所以一直都想5,60走先

秦沛=happy伯

真係慘

慘, 咁後生住老人院

呢個婆婆 好慈祥

抵啦 偏心唔緊要 第時唔好怨

手足啲戲

陶傑：媽姐長廊

港產片《桃姐》威尼斯奪后，順德媽姐，本來在八、九十後這一代，已經是很落伍的記憶。香港的年輕人賤視記憶，認為記得以前的事，即是落伍和out。但這一次，歐洲威尼斯影展的白種影評人，甚為欣賞順德媽姐這個「遠東文化遺產」，娛樂版一熱賣，特區高官臉孔一湊過去叨光，「媽姐」這個名詞，又hit了起來。香港中國人的趣味，由白人來定義，好了，媽姐這個話題不老餅了，感謝意大利洋人扭轉潮流之恩，我可以說了。

我小時有幾位媽姐，一直到七十年代初。除了小時走馬燈的幾位，同行最久的一位叫梨姐。梨姐來我家時年方四十七八，面容瘦削，少無讀書，除了認得唐字數目：一豎是一、×是四，一個字也不識。梨姐原名江少梨，她兩個姐姐也是住家傭工。大姐叫少淑，二姐少薇。三姊妹都從順德來，而且都「梳起」不嫁，不知道她家庭出了什麼事，只知梨姐有一個弟弟在家鄉順德，每月她省下工錢買食油，用一塊毛巾包起，在包裹上縫一塊白布，寫上她弟弟在順德某公社大隊的地址。毛澤東聲稱「解放」了勞動人民，但梨姐的弟弟還要受奴役，要梨姐這位深受「資產階級」壓迫的無產者寄油接濟，而且我父母是左派「愛國新聞界」人員，他們的報紙，天天在聲討資本主義的罪惡，歌頌「無產階級革命」，但僱員的家裡都有梨姐這樣的長工，我自小就見識了毛澤東這尊億萬蠢人爭相膜拜的大神，是個什麼狗屁東西，以及「愛國同胞」天生的虛假。梨姐是個戲迷，時時帶我去天樂里的國民戲院看早場：《紮腳劉金定》、《十年一哭二郎橋》、《一夜九更天》。她會預早通報電影故事，叫我快把功課做好，帶我去開小差。梨姐看任劍輝、何非凡、麥炳榮，全情投入，她教會我許多廣東大戲的入門知識。梨姐不識字，常帶我去登龍街的寫信檔去找寫信佬誦默家書。我替她當跑腿，也替她寫信，省回那一毛錢。她帶我逛鵝頸橋羅素街的菜市場，買豬腸粉，偶爾肉店的豬肉佬口花花的性騷擾兩句，梨姐不年輕了，聞而大樂。殖民地時代，香港是個很有人情味的地方，梨姐時時給我講順德的民間故事：有一個小孩，綽號「豬肚」，從小受盡欺凌，後來遇到了神仙。豬肚奇遇記，我反覆聽了又聽，她說了又說，在她的聲音裡我遙遙見到她家鄉的一片魚米荷香，她說起順德的山水，我托着腮，坐在小板櫈上聽那許多發生在田園阡陌間的忠義故事。梨姐告訴我：有一天，她想單獨去順德到她的祖居小住，我很期待，只是不知道，一河之隔，一個赤地千里的故鄉，梨姐為何去不了。

梨姐的二姐薇姐，在上環嘉冕台的報館宿舍。她時時來探妹子串門，聲音宏亢。薇姐性格剛烈，不似兩個姊妹沉默寡言。媽姐與主人家的命運血緣漸次相連，小孩視如己出，如同子姪，她們孤單而無子女，盼少主長大成龍，這是一般後來的中國人無法領悟的悲情。許多家傭會省吃儉用，把工資存下來，少主長大，放洋讀書，家傭會封一封大利是。梨姐在我初中時，與父親口角辭職，我家姨婆另一位家傭，名叫陳媽，是湖北人，做得一手武昌紅燒魚的好菜，油爆醬香，一生都記得。另一位姨婆從上海南遷，也帶來兩名滬籍家傭，一個叫楊梅，一個叫梅英，來香港再請一位順德的珍姐，煮點廣東菜。幾位大江南北的女傭，對我都很好。去英國讀書前夕，珍姐依依不捨，陳媽塞給我一封紅包，內有三百元，這是她兩三個月的薪資。我不肯要，她死命塞。我去了英國幾年，陳媽一雙小腳，行動不便，在後樓梯倒垃圾時不慎失足跌斃。消息傳來，五雷轟頂。回到香港，姨婆仙逝，幾位家傭也遣散了，欲尋回也無從。梨姐離開後，曾回我家造訪幾次，探望「事頭」——從前嶺南粵語俗中有雅，沒有「老闆」之稱，也不叫波士，叫事頭——念及舊情，有時眼角濕潤。我從沒與梨姐重逢，只知她幾年之後也不在了。民國的女傭媽姐凝聚了中國舊時民間的美德：忠誠、念舊、恩情。有了媽姐這個行業，我這一代方知中文的「感恩」二字——不像今天電台DJ胡呼濫叫——是何等重如泰山。因為毛赤禍亂，順德媽姐逃亡，湖海棲遲，也與許多中國難民匯聚在殖民地香港。沒有英國人的文明庇蔭，也沒有了五六十年代媽姐和女傭對中國倫理的承傳。那時候的中國人，即連江湖綠林之輩，也是有道德底線的。

聯合國早就應該把中國的順德女傭列為世界人類文化遺產。我有一個心願：如果有一天我很有錢，我會捐一座墓園，讓民國三十八年之後南來香港的各省籍女傭長眠，讓她們的骨灰或遺骨長埋青山綠水之間。我會找回梨姐、薇姐、陳媽、珍姐，還有楊梅和梅英，把她們召喚在一起，獻上一抔黃土，一束白菊，在夕陽裡，我會為這些平凡而偉大的中國女性默禱：今天我長大了，沒有各位的沐恩，你們巧手的廚藝和動聽的道理，也沒有我陶傑這個人，沒有我今天篤信的這一切，我永遠懷念你們。

D老人院戲好鬼真實

唔知填海華重敢唔敢搵didi姐

想問司機同激戰去咗邊？

變左dc9

我做冷氣嫁

成日都俾人認錯

好似真係幾正

啲拍攝手法幾似志明與春嬌

死廢老

龜頭詹

記仇

中男輕女真係抵撚死

放唔低既人，老咗係會呻吟架喇

重

早啲走

黑妹

做乜1請個黑人呀

btw,依家佢哋好多嘢玩，同細路去興趣班差唔多

鬼妹陪診原來係黑鬼

三舊水呀

阿標坐低著

我記得deanie姐自己講過如果老咗

冇咗自理能力佢寧願安樂死

種族平等

唔係淨係菲律賓 印尼 做工人

黑人都可以

中咗風或者老人痴呆嗰啲幾多野都玩唔到啦

姑娘好溫柔

蔡姑娘

咪鬼妹囉

有冇iPad玩

依家望住桃姐又提子

岩啊 排隊都快D

有啲真係有不過都係玩果啲益智野

真 如果我老到乜都做唔到我都寧願安樂死

睇下pad pad
其實可以發展多啲
俾到社交佢哋都會開心

但真係太殘廢就算

緊係有

有無得上下pornhub 果d行氣活血下

前排先有一對老夫婦雙雙跳樓

error博愛慈善show有好多
玩board game,做下運動，打機

好危險

有錢就買藥啦

識煲生熟意米

醫自己定自殺?

南國電影咩來

無痛死

一出世就咩你

咩足一百日

我明呀

我個仔都係

一放工就咩到半夜

買炭都得

呢套填海華做得幾唔劉華

有錢不如用啲錢飛去瑞士安樂死

咁閪

咁高要求點請人

唔係好貴咩
可能淨低嘅錢唔夠畀

腥呀

有冇睇愛的迫降
好難架

唔結婚既原因

其實人人唔同

唔1好問啦

桃姐做得太完美

冇睇

點解？

隔離播公牛鬥騎士

有路斯有尖士

但又驚搞到屋企人 間屋跌哂價 如果公屋都好D

其實以前好多馬姐都咁上下
都唔知算唔算成個行業都倒退哂

做爛市

但係以前啲人都真係敬業嘅

Deanie 姐真好戲
連中風後康復啲細微動作都做埋

而家阿豬阿狗都請， 以前啲馬姐包好多嘢㗎

交個心出黎
所以到幾十年後今日
聽過好多太子仔都對馬姐佢地好好

攞個垃圾桶裝花？

配音咁似金燕玲嘅

應該係 我都覺得似

雙向嘅
冇得咁比較

就咁聽應該係佢

院友偷錢？

留心睇泰沛

成班食人燕窩

時代唔同,而家D人都無咁多時間

好腥呀

齊齊分

依前做死一份工

夜麻麻睇報紙

睇報紙嘈老母

送樓咁好

個老母好煩

收返層樓

搬剩一個

割房

搵老臨扮黑社會

黃秋生好正

要打自己打啦

呀婆真係好聞塞

其實香港人點解咁燥底格
係咪個個都係咁

下星期

空手道

打天下

空間小 咁大壓大

屌佢老尾 咪撚同我又臨時轉

未睇過
期待

好難講 我就唔幫佢推了

查實上星期點解臨時抽走激戰有冇解釋過

嗱咪撚轉呀viutv

司機都冇播

司機冇宣傳過臨時改都算
激戰宣傳晒先改真係唔知點解

係

情緒問題

真係唔知點解

依家香港仲邊有煙花年宵

呢邊就人人睇煙花

其實好多老人家都好慘無人理架

真

atv

Atv㗎

咒人生cancer

拍戲好1多賞面

羅蘭姐呀

羅蘭姐

上一代人好似開心啲

羅蘭姐好高貴

劉華唔洗減肥?

佢過左七點唔食野架

多謝晒

部戲唔好睇

有人起身去左

邊個暈左

桃姐未返呀?

最老個位要走了

成日掛住個仔果個

最聞塞嗰個婆婆

江美儀老母呀

去咗個仔都唔見人

個女其實好愛佢 對佢不離不棄

重男輕女個位

黑絲儀呀

喊到豬頭咁

係見到個老母就嬲

個仔去到尾都冇出現

結果一直都係得個女睇佢關心佢

劉華隔離個件都咁入戲

係個老母重男輕女嗟

係 所以抵啦

個仔可應9死左

呀婆似真喊

洗腎個件要轉院

因設施不足

似係冇錢

大家樂焗豬扒飯呀

好真實
江美儀咁傷心
隔離D人一副唔關事既樣

政府肯千幾億拿去填海都唔加強醫療設施

但係近排難食咗

有得揀都唔食

香港正苦 不意外

做戲係咁架啦

你估人人咁好戲咩

低成本作品

老臨黎咋

可能得封利是仔都無

個醫生叫佢同屋企人商量吓

唔俾人冇屋企人架咩

杜文澤做牙醫

杜生呀

劉華做乜咁嬲

梅姑走左了

轉會

因為佢唔肯整牙

見唔到梅姑

留意秦沛

堅叔要1三百做乜

叫雞

就係要有對比
加呢幕描寫老人院見到有人走 會點幾好

叫支那雞

Pornhub呀

3舊就可以帶人出街

去叫北姑

正呀

叫G

唔係話佢地唔好戲
只係話佢地角色可能成日都見人死
睇到無咩感覺

久一三百 久二又三百

幾大幾大 燒賣就燒賣

又神又1安排

屌你啦

咁撚勁唔洗醫唔洗手1術啦

奶共林以諾牧師

耶撚

林以諾

應該咁講
入得去班老野基本上衰d講句等死
根本唔會畀到反應
所以反而先係真實

然後一諗到呢班老野就係咁樣慘被人利用去投票禍港

自己嘅都送埋比人

都帶唔走啦

第一下我都覺得係藍屍票倉

習種幾時死啊上帝

生養死葬

個家姐都1好有心

話生就你

到死就我比

阿門

講返1啲故仔懷舊

真係1收返間屋比佢

動1物醫生

幾有用

裕美

好簡單

平時冇人理

到選舉就出嚟「關心」你

唱歌乜水夢夢定欲美

你啲1有乜用意？

擰轉即黑面

啲偽人又做show

做返自己

道具

道具嚟

裕美個頭好柒

㩒鐘仔

食到幾時

娘到

d廢老係要比人省

死廢老又call G

十足屯公d阿伯

陪做show

老人家都係道具

東華嗰啲好明顯係咁

老人院變咗景點

林病D Show係咪都係咁

好似動物園啲動物

真係做戲咁做

慈善團體喎我呸

好嘔心

真係好醜陋

隨離台公益金

又呃錢

真人真事改編真係咁

嚴重咗

點解急速退化咁

幾時變到要霍金咁坐架

條時間線飛快左姐

應該過咗一段時間

太子仔體力都衰退

因為套戲就完

當年睇到最後呢段都無咁深感受
家下睇到呢真係好撚心痛

deanie姐真係做得好好

屌

最老個阿婆唔見左

啲化妝又做得幾好

等佢自然走啦

應該去咗

me2 而家睇每一幕都鼻酸酸咁

結果自己食燒鵝瀨

直接送去儉房

當時睇係未有咁多經歷
家下經歷過好多嘢，嘢嘢都插到入肉

幾時見到林病依一幕

無撚得佢咁安詳

東風無力百花殘

咁有文化嘅

校長黎 佢頭先同黑鬼講英文

以前校長嚟

死嘢識買花

最後都肯送佢一程

依家啲校長仲會唔會咁有文化

算係咁 好有心

諗唔到雞蟲咁有情有對6廿送佢最後一程

雞蟲都叫有啲情義

受人恩惠

出名牌

要d錢做咩
就係叫雞？

你miss咗啲咩

好難想像以前一份工打足60年

真係有張相

屌 “和田”裕美

woo, 出左裕美全名
和田裕美

我以為仲有咩特別

其實係咪純粹賣感人考順催淚？
呢套係咪拎好多獎？

唔係不嬲都係呢個名咩

拖住1年4北結4

咁都仲有錯?

Roger原來係財務總監

一生就咁俾咗主人家

最後秦沛應該係問人攞錢買花?

覺得似睇緊有配樂版嘅鏗鏘集咁

人生要幾絕望先會咁做

明珠台播黑超特警隊3

如果有廣東1話就好

係呀，劉華真係葉德嫺揍大

真人真事改編

空手道丫

其實唔係絕望
以前果代可以喺有錢人家打住家工係光榮嚟

下個禮拜做空手道

空手道好睇

杜生話stephy 嗰期咁啱失戀

史上唯二嘅金像獎大滿貫

空手道，正

呢套俾咗錢買iTunes版當支持下港產片，但真係麻麻地

哩套空手道同劇集空手道係咪原班人馬？

現實世界老人院都係咁上下 ....

鏗鏘集都係真人真事

有冇人知現實真係咁？

呢套正喎

年代唔同姐

起碼有個家

以前啲馬姐都係梳起唔嫁

我就係記得好hit
今日第一次睇
感覺係感人
但真係拎曬獎咁勁？

唔係啦

劇集唔係叫打天下咩

咁啱歐錦棠都有做

佢地1肥上瘦下

捐幾多行政費食水幾多

唔洗受情傷，又唔寂寞，都幾好

邊有咁快

viu會唔會on9到突然抽起空手道

真心正

請咁多人，又唔係義工

Stephy啲戲好入肉

因為失戀

呢個真, 唔好話打住家工, 果一代好多人都係跟一個老闆跟幾十年...
而家就唔轉工就無得升無人工加...

倉田保昭最型

唔會掛

杜生同viu拍過走佬系列

同填海華老母同年
但就咁大對比

公益金行政費好似馬會比 收返黎D錢全數都落有需要既人袋

下 真咩

抽走唔緊要，轉又唔解釋呢下正仆街

係

【今晚8:30《週六好戲勢:空手道》】
當你以為阿爸留低間空手道場要你接手之際，
竟然殺出一個大師兄話要同你分一半，
仲話你無資格繼承？有無資格，打過先知！
杜汶澤 X Stephy 鄧麗欣 瞓身肉搏，打出空手道奧義!

歐錦棠 Stephen Au #週六好戲勢空手道
#週六好戲勢 #空手道
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

準備做啦

用返呢個po定隔籬個po

推

D7689

食一蘭拉麵

朽屍

又諗返起莊weeeei

竟然冇人

隔籬po多人啲

有冇人睇

【今晚8:30有《週六好戲勢:竊聽風雲》】
以為偷聽到非法操控股市秘密，就可以將匪徒緝拿，
但係面對龐大利益，一眾竊聽者好似心郁郁，
想參與埋一份？面對貪念、友情，人性嘅走向會係點？
古天樂 Louis Koo、 Sean Lau 劉青雲、#吳彥祖 三大男神耳仔都有戲！👂

#週六好戲勢 #竊聽風雲 #週六好戲勢竊聽風雲
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

依家先返到屋企遲咗推po

黑警冇個好人

又係方中信

黑警之父

想像到D黑警應該日日都好似佢咁燥

張靜初

諗起無雙

班黑警個個以為自己係方中sir

其實我全名係叫方中sir
方中信都係我哋啲親戚嚟㗎

我諗起門徒

吳彥祖古天樂

請問個sir字係點寫嫁

係咪咁寫

sir
木

的士陳

咁大間屋 你要比咩水龍頭我都冇所謂啦

屌你老味燉曱甴搵成19幾萬一個月

陸詩韻

嗰時好正

嚟料喇！！

朱慧敏

黑警

古天樂：唔好阻我發達 快啲抹咗去

唔啱洗未dum咗佢囉

其實 冇錄低既咩

套命金

清楚明白

其實真係好大誘惑

cut左啦

知唔知自己做緊D咩野 死黑警點會理

你識唔識嫁

IFC開始多人

追！！

拍到大時代咁款

一陣有幕好似

劉青雲見慣哂大風浪

停止買賣

中伏 ..

放都要有人收先得嫁嘛

死黑警

其實收到料點解唔靜靜地贏
要去證券行睇住個市咁on9仲要俾全世界知

因為佢地新手

唔識偷雞

同埋冇證券行果班 本身D大粒佬都會炒上去

Cut咗句粗口？

無行動呼號

佢見到我個樣

越踩越大 wok ....

上錯賊船

條女冇波

無左句我會仆街？

講左一半

廿萬咁少

一步錯，步步錯

掉哂落海無可疑咪無事

屌你玩埋綁架

依家黑警肯定將啲人掉樓掉海無可疑

沒事 沒事

又升

沒事

仲唔收手

大時代

真係好似大時代
應該要搵埋大乳，秋官

大奇蹟日

仲唔放

升咁多都未放？

貪心

企喺最高果個好似秋官

驚走唔切咋

見過鬼仲唔怕黑

快啲著草 咪無事

大把空間走
佢地本身0.27買

你知唔知我跟住點做

股價升到咁高點解仲要搞佢地???

張靜初 做老婆 好難唔出軌

之後有交代放左

有佢做老婆都出十軌呢個咩玩法

咪係囉

點解仲要岀軌

吳彦祖最唔抵 間屋都幾億
貪果幾百萬 過唔到咬老軟既心理關口

冇波好難唔出軌

話雖如此, 隻野鬼到咁, 又停牌咪仆街..

安安穩穩 食軟飯唔好？

想威比人睇

黑警d心理係比較扭曲

一check到資產就仆街

那誰

Er 因為張靜初做老婆 遲早會出軌

與其被佢帶帽

不如先幫佢帶帽

蠢到用自己ac

用自己account 咁on9都有

灘叔成日做呢D角色

但佢個衰成日都好似話比人知我轉頭會搞掂

嚟啦嚟啦

冇一千萬我唔會做

贏幾百萬又比返幾百萬人

而我不知道

每個人都有個價

點止幾百萬

阿婆 唔係走咗貨咩

如果佢一開始跟 1.2都唔洗跳樓啦

Ifc

青雞臉

贏左3千幾萬

朱慧敏先係final boss

咁失策 被人認到個樣

咁都唔殺埋條女

青雲個目的係咩

錢？

佢地心諗:原來就係你條仆街勾2嫂

你阿嫂 仲係你阿嫂

黑警共享wife

幫朋友 但又唔想做壞人 好矛盾

點解唔掉條女落海無可疑

保住自己2條o靚?

其實好怪 呢到講青雲做野好小心 但偏偏去個廁所就除套 比人見到

下星期
黑木華

青雲

無殺到條女

無殺到棠哥

衰心軟

下星期播東京小屋

抄the godfather

真·黑警死全家

黑警 死全家

黑警陷家產

是旦啦 黑警死全家

槍王

又死多件

今鋪真係死全家

咁大波 哂料

你話請我飲杯野 原來係請我飲

王敏德真手足

揸左胸到？

下推哂比光仔 咁仆街

光仔

被綠帽
被殺
食死貓

好慘

收皮啦 藍屍黑警死全家 condom仔

黑警作風 好寫實

我九龍吳彥祖 都覺得痛

黑警死清光

阿棠=國安

棠哥係咪會用空手道打鳩吳彥祖

殺晒d黑警就岩

自己入個坑

無可疑

死因冇可疑

點解唔打頭

沒事兒 沒事兒

I go to school by bus

古仔攬炒

原來呢套有袁富華

班富豪正仆街

袁富華成套戲都冇講過野咁滯

你唔係外賣仔

係唔係viu做侍應個個？

你當我天生殺人狂啊?

好老尷對白

棠哥零對白

歐錦棠個樣太善良 做奸角唔太似

好似忍緊笑咁

王敏德幾型....

殺警手足

係咪即係劉青雲冇俾車震認到佢地就咩事都冇？

其實係

ICAC= coffee shop

風雲國際=700

依家股市唔到香港人玩了
比支麻人玩晒

何鴻燊

3集裡面呢套最好睇

播片

黑警成日將錯既野改成岩架啦

棠哥

阿祖 死得好撚慘

原來1500萬買到條命

I have my own car!!!!!!!!!

You have my coffee

攬炒

古天樂攬炒

港豬噢

我要攬炒

昂船州嚟

頭先仲諗緊係邊條橋

劉青雲贏晒

一年後應該就死

最後得劉青雲冇事

黑警死全家

青雲咩事都無
大贏家

朋友同條女都死哂 贏左D咩

無女，無哂fd

本身肺癌

係 救唔到 所以一身輕

但冇曬錢
一生生活係罪疚入面

份工都冇埋，最多唔駛坐監

拎左幾千萬
隨時食埋車震

其實林嘉華個樣好似知道古仔想攬炒？

佢d錢俾晒歐錦棠

知啦
人地冚家產要報仇

未必比哂佢既

有無人cap左古仔斷腳圖

唔係比左1500萬咩
應該仲有剩

臨尾熄埋咪

yes la

佢先係大贏家, 錢袋左, 老闆又死左...

下星期做東京小屋

好睇？

未睇過 有冇巴絲可以補充

好睇

講咩的

松隆子

其實個boss係必須死,如果唔係佢一定搵清洪依啲大狀死都拗番生,最後由終身變最多坐幾年

其實可能大狀都唔洗搵

同上面個書記講聲
下面即刻撤控 俾埋大紫荊司局長佢做都得

this is香港法治

【今晚8:30有《週六好戲勢:東京小屋》】
昭和年代，一家小屋，一個女傭，
以旁觀者身份見証女主人生命線的起跌，
當中更包括主人不為人知的秘密！
作為主角嘅女傭，會唔會出手改變故事走向？🤔

名導山田洋次執導!
松隆子、黑木華、妻夫木聰 出演，久石讓配樂!

#週六好戲勢東京小屋 #週六好戲勢 #東京小屋
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

開波

黑木華

完全冇興趣

拍古裝得時裝又得

埋位

係咪有松隆子

佢哋喺雪地行令我諗起阿信的故事

聽到佢講：「我屌你」

好似

命運是對手永不低頭~

有聲

仲喺街推唔到post添

電視播日本片真係唔係幾掂
太慢，太瑣碎

出場

仲要加埋廣告

其實好似播咩片都爭啲

因為有廣告

好假： 係咁樣㗎

依個BB

每日行一里唔

原來拎柏林影后就係呢套

國安法播日本片是咪作反???

九一八事變

玩腳

南京終於淪陷喇

興祝

開新po？

百貨公司減價

南京淪陷
仲要講埋日本慶祝

樓主出咗街

中國淪陷我都會

百貨公司大減價

主觀覺得太政治正確

諗起黃秋生張圖

黃店shopping day

𥄫仔

日本必勝

貿易戰

有撚錢買咩，十億都無用啦

jar jar聲

[推到完場Viutv 99台] 逢星期六晚20:30 《週六好戲勢》(3)

唔知日文係咪講支那

支那變咗中國

我估日文原本應該係講支那

NTR？

年糕湯